你比幾多錢，我比幾多力，係正確既

唔通食普通牛同和牛一樣價錢咩
最閉就係有班返工狗，要係職場搵自我價值，做爛市，咩都爭住做，最好就做埋經理果份，老闆就加你500蚊，回報就你做2個人既野，香港做老闆真係好，由班返工狗自己競爭，個個學到唔怕蝕底就岩啦

李嘉誠：好呀，明年通脹 50%

1 蚊美金對 11.5 港紙

40蚊個鍾請人，不知幾勤力

醒既人 收十成錢 出七成力 都有得升
傻既人 收十成錢 出廿成力 都係收皮

香港打工唔係睇你出幾成力
你一日未參透到呢個道理
出幾多成力都無分別

岩